[鋼琴錄音] 動畫配樂

會不停更新唔同動畫既鋼琴配樂

[One Summer's Day] Joe Hisaishi 久石讓

幾首海賊王插曲

你的名字【Kataware Doki】

樓主加油

ONE PIECE插曲
如果有MEZASE就好

唔知點解睇到你啲手指....攪到好唔舒服